香港警察

大細超

正垃圾

正仆街

狗屎垃圾

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷

盡量少啲挑釁班狗啦
明白大家都好撚嬲

成立獨立調查
雙普選

警方知道示弱者日落前會離開，黑狗為展現實力，一定會有攞尾彩行動

黑警死全家

放催淚彈了

請正名黑警

已經發哂顛 大家小心

狗閪

暴徒

射老人院係邊個仆街諗出來？

尤如垃圾